之前巴打們提議嘅拆紅隧收費站可以一試

其實唔止紅隧收費站，仲有地鐵閘口都可以試吓咁玩

全民免費過海，搭地鐵，睇吓今日屌我地阻番工嗰啲人仲會唔會再屌，不合作得嚟又benefit所有人

光復香港，時代革命

既然政府代表唔到市民，咁我地就癱瘓依家呢個，建立一個新政府！

開哂閘咁全民免費過？

Yes

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

但要夠多人做先得，香港地鐵咁多個站

推

支持

淨係拆港島中區都夠

【繼續公投】幫 人 罷 工 行 動 ： 1日過/連續/逢星期一或五咁搞？

搵個港島少啲閘機嘅站，聽日朝早

光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可！

Push

有冇人可以幫幫手推？

一個人真係推唔起

開哂閘.剪曬D cam.

益下小市民

啱啊，尤其係嗰啲話番工大過天，手停口停嗰啲

建設性破壞

全民免費

我覺得拆左都會有人照拍卡，豬始終係豬

咁係佢地問題

就做啦 呢d係建設性行動 當破壞性行動唔work既時候就要轉下方向

要推有人知

Keep pushing!

口號 還富於民

一個主線主都未解,可唔可以唔好開咁多支線任

對政府冇乜影響個喎

地鐵閘口未必 work 咁人地停車咪得

我純粹覺得，既然我地日日圍差館都冇用，咁我地點解唔試新野？

方法唔啱，你試一萬次都係無效喎

佢停車，咁番工啲人咪變屌地鐵

狗鐵性格會請大量人手去做人肉拍卡機

咁邊個話香港經濟唔好，冇就業！

冇工開就做人肉拍卡機！

你要保證到市民可以自入+自出先得喎

推，圍狗署損失太大，希望有新ideas大家brainstorm 下

你咁做就真係變左藍絲口中暴徒行為
中間派和理非唔會buy呢一套
失民心到時再有不合作運動就唔會有咁多人和應